好撚嬲 係gym房遇到個仆街大隻佬

是咁的
小弟今日如常去做gym 要練腹肌識女仔

跟住見到個大隻仔（同rock差少少 )
見佢推緊胸 推到非常掙扎
都知佢為左威 做啲自己做唔到嘅重量
好撚不自量力
講真 我都幾驚佢整親 諗緊洗唔洗幫手

屌 點知佢口upup講 come on
我見身邊無人理佢 咪走去幫佢上

雖然重撚到仆街 但都勉強上到
我都俾面讚左句 good job bro

佢突然扔低個啞鈴 起身屌鳩我
係咪痴線

真係好心著雷劈
呼籲各位健身手足唔好隨便幫人
同大陸啲呀婆差唔多 扶佢變左自己受害

見到post果位人兄 係你呀仆街
我而加屌撚死你呀

睇到最尾果兩句 笑撚到肚痛

not funny

就係因為你呢啲人
香港人先咁冷漠

香港已死

無是咁的重作

去力威偷師

我終於明咩事